其實有冇人知商場啲名店點賺錢

好日都唔會有人入去
鋪租又貴，有好多我連名都未聽過
話就話賣d野貴，但日日拍烏蠅有利潤咩

唔一定喎
有d精品名店可能先幾千幾百一件，點頂？
鋪租都十幾萬？仲有人工

圓方個啲
次次去都係冇乜人行
IFC就多好多遊客

一件毛利潤夠高就夠

淘寶一件衫十零廿蚊，去到旺中就賣$199，已經夠賺

我見標題話名店既
名店又淘寶

當showroom 賣下廣告姐

同埋其實香港好多有錢人 入去幾皮幾皮咁消費你又唔知姐

十年唔發市 一發市就十年

去圓方買筆一買買十幾萬

會咩...

公屋商場開金鋪

唔係會咩 係有人咁做過